痴痴呆呆咁長命百歲定六十幾歲有大病死？

最近嘅經歷令我思考呢個問題，大家點睇？

前者
後者

前者生不如死
死咗重好啦